Grailbird.data.tweets_2017_06 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/withknown.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EKnown Twitter Syndication\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 110, 133 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/LifyDjF0I4",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.okcinfo.news\/2017\/selon-nos-informations-khentchen-p%C3%A9ma-sh%C3%A9rab-%C3%A0-bruxelles-na-en",
      "display_url" : "okcinfo.news\/2017\/selon-nos\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "871787443715846144",
  "text" : "Selon nos informations Khentchen P\u00E9ma Sh\u00E9rab \u00E0 Bruxelles n'a en aucun cas publiquement d\u00E9nonc\u00E9 Spatz lors de\u2026 https:\/\/t.co\/LifyDjF0I4",
  "id" : 871787443715846144,
  "created_at" : "2017-06-05 17:54:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "#OKCinfo",
    "screen_name" : "OKCinformation",
    "protected" : false,
    "id_str" : "3309353195",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656530168312262656\/Ujovmh2w_normal.png",
    "id" : 3309353195,
    "verified" : false
  }
} ]